★9月會唔會有ipad 2018？（非pro)

想要4G RAM A10x cpu only

唔要筆 and keyboard

喇叭唔要4邊出聲，因睇AV會俾人知

AV暫時無片support 120hz Mon

Lomore轉會？

一路用開

出ios11正式版才有狂屌籍口

我不是學生又冇work

所以no need 筆同keyboard

但係 蘋果已死

Apple已死
點解仲用

點解綜援有咁多錢買呢啲？

喇叭出聲，邊個會知

作
佢係IT Director

樓豬 欺騙小妹感情

樓豬點睇我老友
話自己返工過咗工作時數，要求OT
佢覺得唔攰唔叫返工...

可以點救佢？

2018年9月?

鼓勵佢不停返工，唔好瞓，病都要返，獅子山精神
再俾人游b photo佢狂J，用盡一切精力

Then?

佢有女了...
條女會自動波幫佢打...

魔魔手機台開post完全冇人理...得人妻同我

可能佢奴性太重

蓋清唔計，佢哋couple嚟

明明讀書個時都唔覺
佢明明係走捷徑個堆嚟

走咩捷徑